Fifa 18定winning 18?

見隔離post屌到Fifa 18反皮
有冇winning 18玩家講下今集點？

有冇proclub

winning好玩好多

冇人玩咪冇人屌

Fifa細佬玩
Pes大人玩
自己諗

不能認同更多

單機=PES
上網玩=FIFA
利申玩FM

winning d 傳中正好多

你贏